國米告知熱刺李城 想租艾歷臣需付全部薪金

據知名記者羅馬諾的消息，國際米蘭已經告知李斯特城和熱刺，如果想要租借艾歷臣（Christian Eriksen），就得負擔球員的全額薪資。

羅馬諾表示：「國際米蘭已經給李斯特城和熱刺說得十分清楚了：想要租借艾歷臣，就必須承擔球員租借期間的全額薪水，否則這筆交易免談。」

「目前看起來沒有任何機會，而艾歷臣近6個月的稅後工資約為400萬歐元。此外，國米並沒有收到來自曼聯的任何報價。」

艾歷臣於上季冬窗以2000萬歐元的價格從熱刺加盟國際米蘭，今季，艾歷臣為藍黑軍團出戰14場比賽，沒有入球和助攻。

中國米仲有錢比人工咩

點解無

其實佢幾好波, 搞乜咁慘

咁唯有留返比國米了😢

唔剃SO，成個監躉咁

個陣英超前三中場
乜搞到咁